\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{braket}
\author{Física Nuclear y Subnuclear}
\title{Tarea 2}
\begin{document}
\maketitle

\begin{enumerate}
\item La interacción $\mu^+ + \mu^- \rightarrow \mu^+ + \mu^-$ puede suceder de dos formas, dibuja los diagramas de cada una de las posibilidades y checa las conservaciones.
		
\item La interaciión $\mu^- + \mu^+ \rightarrow \pi^0 + \gamma$ puede ser mediada por un bosón vectorial $\omega^0$ que tiene un modo de decaimiento poco probable $\omega^0 \rightarrow \pi^0 + \gamma$ ¿cómo será el diagrama de Feynman del proceso completo?
		
\item Checa las conservaciones y dibuja el diagrama de Feynman de la interacción
  \begin{equation*}
    \nu_{\mu} + \tau^- \rightarrow \nu_{\tau} + \mu^-
  \end{equation*}
		
\item ¿Es posible el decaimiento siguiente?
  \begin{equation*}
    \Sigma^- \rightarrow \Lambda^0 + e^- + \bar{\nu_e}
  \end{equation*}
  De ser posible dibuja su digrama de Feynman, ¿qué tipo de interacción es?
			
\item ¿Es posible la siguiente interacción?
  \begin{equation*}
    \nu_{e} + \Sigma^0 \rightarrow \nu_{e} + \Sigma^0
  \end{equation*}
  Dibuja el diagrama de Feynman ¿qué tipo de interacción es?
					
\item ¿Cuáles simetrías se violan con la interacción débil? ¿Qué relación tiene esto con la extrañeza? ¿Alguna de esas simetrías se viola para alguna otra fuerza fundamental? Desarrolla tus respuestas
		
\item ¿Qué es el mar de cuarks? ¿Qué son las \emph{glueballs}? ¿Pueden existir mesones con más de dos cuarks y bariones con más de tres cuarks? Desarrolla tus respuestas. 			
		
\end{enumerate}
	

\end{document}
